住邊個區衣食住行最屈機？

我先住過poly 宿舍一排，而家有埋地鐵，火車，多細鋪小食，有家興超市最岩窮撚，過海北上算快，而個真係冇乜區夠紅磡屈機

空氣差
年輕人住ok
中年人鍾意沙田果d

太子

推屯門
買野有市中心，食野有三聖，附近又係元朗
住有得住村屋，市區三四百尺哩到買到2層，仲要近西鐵
行有西鐵，屯門碼頭有船過澳門
要景同新鮮空氣仲有黃金海岸
隨左市中心多啲支那人，其他地方都好舒適

多支那人係呢點已經唔正
日日搭輕鐵 成班支那人迫埋黎

奧運站果邊大角咀算唔算一區？
奧運真係屈哂機

元朗無得輸

一鍵保育